21歲大學生兼職輕鬆月入過萬

呢個年代仲腳踏實地搵工
傳銷先係好門路
Shitty學生教大家如何增加收入

努力向身邊嘅人落手 就可以穩袋第一桶金

致富嘅關鍵係要係呃錢同時有同情心

希望大家好好認住佢唔好畀人呃啦
如果想畀錢佢袋都可以直接pm佢

傳銷狗

條女幾正,好快會比人包/食左
more

等你包佢

咁撚柒，狗也不屌

咁撚柒，咁都sale到人，毒撚都唔落答啦

有仔受

樓主俾人呃過懷恨在心?
人地都冇做好耐啦
仲有大把人俾人呃左入去做後尾先知有問題
出黎警醒返人都要俾你起哂底
定係樓主本身係傳銷狗俾人爆料唔順氣呀？

喂樓主做乜用兩部手機呀？
方便add data呀？

傳銷唔起得底
雙修就起我底

一句講晒，傳銷狗食屎啦！屌你老母

Pish

哇屌

好嘔心

仲要扮潛入傳銷攞料

明明自己搵錢搵得好enjoy